肥妹仔有種致命既吸引力，有無人都明？？

致命就致命喇 吸引力呢方面就不了

唔係講笑，由細到大都想搵個肥妹仔過世，如果我唔係樣衰毒撚，我一定要追d肥妹仔

完全唔撚明

睇黎巴打你仲未發現肥妹仔既吸引力

對不起，無法找到您訪問的頁面，請返回重新訪問。

冇

d字大隻唔代表有理

你唔係人 唔明都好正常喎

唔好意思 我真係不敢恭維 ching你慢慢享受

一定好好攬 肥妹仔臉大大好得意阿

用黎點美極一流

妖係咪覺得好好笑
肥妹仔唔應該畀你地班垃圾歧視

無歧視 係讚美

有pt

字裡行間完全睇唔出
睇死你係個d瘦到爆既垃圾

無錯
我係垃圾

佢係

對白king

你識佢真人？

收到風佢娘娘嚟

有d瘦左其實都ok

唔怪得，佢d口吻好噁心

肥正過瘦囉

例子：

食過先知

我公公黎架咋

你好污糟
淫亂思想

講大體上點都肥靚好多

帶埋你隻兵仔走

啱

我個人都鍾意有少少肥

如果個樣靚就重好啦

同埋比佢床上比佢壓住真係好致命

我明呀 我第一條女都係肥妹嚟 明明唔係好靚 真係唔知正咩 但會好想屌

你女友雖然叫做肥妹仔
但好鬼煩

請問這裡有無管理員，為什麼這裡有這麼多限制級、成人留言，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級留言，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

張圖你ex?幾靚

請問這裡有無管理員，為什麼這裡有這麼多限制級、成人影片，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

好致命嘅萬有引力

ex乜鬼 av嚟 睇開肥妹av #chubby

吸引力我唔知 但係我覺得佢地真係幾致命

對眼成日會不自覺咁望住肥妹仔，移唔開

好污糟
張圖條女叫咩名

樓上露暈

係 直擊我既心靈 好致命

做咩離題

岩呀🤤🤤

認同一半，致命方面

想扔佢落山

中大email
雖然做雞，不過真係好吸引

@1177

樓主講緊肥妹仔，無講肥豬

點解
肥妹仔係個好老婆

咩料

吓 email好靚喎

仆你個街仲諗住認同你肥妹仔，點知你肥豬都放得落口咁撚過份，負評先

咩肥豬
我看得佢呢d身形再肥多少少就仲正

痴線

同你班兵仔走 唔好搞搞陣

想屌衰妹

佢隻兵仔

用感上的確係
觀感上不認同
好怕同大舊自己既人一齊
講緊自己都大骨架 好橫

我係入嚟屌醒你

個個都精蟲上腦咁款

悉尼老鼠

大舊過自己都無所謂啦
肥妹仔咁得意咁qq

我要感化你

我龜頭小嘴徒弟

肥妹仔都會比綠帽你帶
都係女人 無分別

曲線踩肥妹/肥婆？
搞笑啦 根本冇男人會鍾意肥妹
至少我身邊完全冇 就算有啲個樣算ok嘅佢地都唔會有興趣

請問番號？

肥妹你又啱?

唔記得番號係咩 素人av嚟

google seach: Sakura Kirisawa

溝我 快

ok

咁你轉gay未

你就搞笑 真心中意肥妹都唔得？
少人中意唔代表無好唔好

姣婆港女

其實你地鍾意嘅肥妹應該係大波大pat五官靚面尖敞然後其他地方都唔算好肥吧「肥妹」

no
真心中意大肚腩既肥妹

咁如果溝到又係咪真係會敢帶佢出街 唔驚比fd笑自己重口味先
身邊幾個樣唔錯既肥妹仔全部都A0
其實佢地已經唔算好肥 BMI可能24-25咁上下

點解唔敢 中意佢就唔介意人地點睇嫁啦
樣唔錯既a0肥妹仔 正阿喂

樣衰唔係罪，係不幸。生得醜唔係你嘅責任，要怪嘅，只好怪上帝
但係，肥，就係你嘅錯！ 一個人好地地係唔會肥嘅，你變得做肥人，梗係食咗多過你需要嘅嘢啦 喺呢個仲有咁多人捱餓嘅時代，你竟然食咁多嘢？ 肥係貪心嘅表現，係唔公平嘅象徵 肥人臃腫畸形嘅身體，已經充分顯示出佢哋嘅唔道德

肥人係罪犯，佢哋甚至比小偷、殺人犯更無恥 一般犯人都會掩飾自己犯咗嘅罪 但係肥人，佢哋竟然將自己嘅罪證放晒響個身上，就好似一個殺人犯拖住條屍周街走咁 你話，見到肥人有乜辦法唔憤怒？

所以，見到肥人應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢都要鄙視佢，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢嘅良知 喺街見到肥人唔鬧佢，就好似搭地鐵見到痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

我經常覺得無論是減肥還是變胖都是很個人的事情，一個人的體型不應該被自己以外的人進行公審，就算我是胖子又怎麼樣了呢？即使我吃過量的食物以及高熱量的單品也不關任何人的事情吧？但是為什麼只是因為自己是胖子，所以我們無論吃什麼或者是動什麼都要受到其他人的批判，並且在眾人的輿論下要求「改進」？說句不好聽的話，我就算胖也沒吃你家的米，你管我這麼多做什麼？

又要打j

原來狗都識打j咩

咬撚死你啲肥妹

佢地好叻打狗

鞭打我

一OK
二不了

推舊post
dllm

扮工扮到連舊POST都睇到啦
體諒下啦屌

我係你老細
而家通知你聽日唔洗番啦

唔好啦老細

奶我鞋底先啦

奶你老尾

你已被解僱

解你老尾

好快有保安上黎帶你走，你執定野都得啦

連保住一齊打啊

保安* 自膠

你咁好打點解唔打黑市拳

因為我係用十大武器之首黎打
野都唔使執

摺櫈好秋d定小李老母飛刀好秋d?

如果揀：

瘦到仆街
少少肥

咁我肯定會揀少少肥。
但你貼嗰啲唔係少少肥喎

即係咁，你嗰種係欣宜級、細細粒終嗰一種肥閪，真係點美極咩

極端啲，高登公認臭閪Rose Ma 嗰種肥都仲叫ok，再肥啲就。。。

大大份既肥妹仔真係好正

你見我用咩黎打就知啦
仲問

你貼嗰啲都係潛力股

你可能係弱智，唔知

藍籌股啦

肥妹仔唔可以抱起來屌

精蟲上腦

肥妹會同我爭嘢食

咪讓下佢囉

唔想佢太肥 始終唔健康
健康先可以keep到白頭到老

Mass大吸引力自然大

你拎健康黎講我都無野講

唔係呢個意思

梳 我係話題終結者

我明 但只限五官唔錯嘅肥妹仔
有個女仔FD就係呢種
矮矮地又幾靚
尤其佢對波真係導彈咁
上左少少妝 差D比佢迷住
不過有吸引力還有吸引力
比我揀都係揀返瘦

你係

同你相反
我會選d高大+肥

梳牙